[全球暖化]Twitter.Reddit 國際戰線變同溫層?

可能係我follow嘅人覆蓋唔夠廣，但開始每日都淨係見到閪警啲濫權片，到底係咪要放番多啲遊行片對焦番，最重要係我地淨係掛住放有利自己片，但外國新聞近排就播住裝修魔法片，鬼佬眼中我地只會變得越黎越偏頗

作為文宣其中最重要就係鋪鍋 洗白 解釋係咪時侯放番啲比較"中立"嘅片幫手講下點解要咁做

可能你會覺得革命重要搞到靚靚仔仔托柒，但無可否認國際線對我地都好重要不過我垃9圾淨係識retweet唔識放新片如果twitter reddit有片源可唔可以分享下

推

push

十連

呢排確實少左遊行 有無其他活動可以宣傳
隔離post 話搞籃球比賽聲喚nba 過兩日有爆買
雖然係歡樂抗爭 但多元化得黎可以恢復7/8月個種多元抗爭

但起碼都有10.5 10.6抗蒙面法遊行呀

放下裝飾

緊係攻nba線

個問題係 邊有新遊行片比人share

遊行咪星期日港九大遊行囉
Solomon都有retweet
至於點樣有新片
商場靜坐大合唱要定期搞
跟住全港人鏈活動我覺得可以搞多次
係緊急法之下，香港人要繼續以往既抗爭
去表達港人不畏惡法同打壓